90後fg既你搵幾多？總資產又幾多

我先 15k 做dealing assistant
-200k學費
輸左250k比馬會
得番10k係戶口

同樓主一樣，但多1k現金

做既野都一樣

96 收入唔穩定 屋企做生意
自己袋每個月around 40-130k左右
下年諗住結婚
自己有兩層物業收緊租

職業兒子？

巴打本身都係有錢人

98 搵緊17k
成副身家唔夠100k
快啲加我人工

如果有得揀 我都想出去同人打下工

唔有錢啦 香港大把有錢人

都算好

靠打工唔洗旨意發到達

95 按左層樓買股 140萬

做咩生意
請唔請人

90 月入近60k
牛熊 狗會 美股咩都有玩 輸近80 90個
得返30k saving 由頭黎過 人生已完

我99 都輸差唔多30個
慢慢重新做人

都真係幾唔穩定

你99 大把時間追
我就真係老

連登第N屆吹水大會正式開始

負16萬學資,
流動現金8000,
fg失業三個月, 食緊穀種

樓上月入十幾萬個d請唔請工人/狗

巴打 牛熊賭波馬 真係咪撚再玩喇
是但當中一兩萬都屌女屌到你鳩軟

你搵60K...仲有得補救啦
不過你似大洗，saving得30...定岩岩輸完

又係時候一堆20-30但搵過十萬，幾層樓收租既平行世界

岩岩FG
Both 0
十月返工

我已經30無本錢再輸 同都怕左再玩呢d野
本身都大使 之後d錢都輸曬
睇見同年d人 賺得少d都上樓上車
覺得自己係0

95 2m
靠大學炒iphone 畢業炒股錢搵錢搵番黎
月入21k

90,30k, 一個月，股票今年賺咗400k

個人覺得30歲拎20-30K既人真係大撚把
我屋企有件30歲連20K都好似唔過 大學學位

所以你絕對有得追 不過大使要改
雖然我後生過你少少 就算30，人工都唔會上到60K
我咁既人工儲7-8成儲黎儲去都只係你幾個月糧
以前我都玩過牛熊 無運就係無運 幾秒輸成個月糧
自始乜撚都唔敢再玩 儲錢好蠢
但都好過拎去咁賭 話哂都用青春換金錢 唉

唔知香港統計處可信啲 定係連登可信啲呢

多謝巴打意見先
最大問題係個心癮 同放唔底自己輸咁多錢
之前真係波輸就買牛熊追 愈輸愈多
成日諗返轉頭 唔玩呢d今時今日都唔會咁
好在份工頂到下 唔係老破左好耐

我唔賭錢既話
2十頭有300k cash
好撚後悔

及早離場啦 過來人

離啦
當初可以3年幾草30個輸
而家唔信自已唔可以
目標3年後照草到30個

saving大部分都係老豆比

不過出嚟做嘢就冇零用錢喇

2000日用好撚癲

巴打做左幾年野？
得14？

邊行？

搵17k都咁快有100k身家，勁

我依類毒撚冇咩嘢使錢，衫褲有排都唔買，用得最多應該係喺commuting，因為返得遠

平時一隻game打成年都得，而家打機都唔夠時間...我諗我平時使費二千都未一定有......

正確

10K 負債

97 fg16k 到達100k
想學投資

0

95搵20k

今年買啱幾場波有300k倒

等睇貼銀行户口

96
1.4m係戶口
每月搵50-90k左右
近排生意好差

98 今年fg 今個月開始返工 人工15K 戶口大約10K

都叻先會90月入60k喎
完全明放唔低自己輸左錢 特別係同同年既朋友比較果陣
但咁諗啦 大把人去到咁上下先掂投資然後可以輸得仲撚甘
你呢個收入3-5年都返返黎
畢業第一年儲左12-13萬 牛熊股票輸左8-9萬
自此唔敢玩 完全無心機儲錢左成年幾

工程撚 chartered

儲錢難 投資賭錢就大大筆
一有返少少錢又想搏 愈輸就愈多
不過輸左咁多年 有無偏財運其實心知肚明
唔玩真係唯一岀路

96 出來做野一年
14k，儲左120k

93 18k 1個月

95 25k 大學玩牛熊輸10皮
今年美股港股啱啱好追番條數 依加由0開始
身家400k 但條女未grad 仲要養埋佢😪

番咩？

又係呢啲吹水大會

輸咁多巴打唔賭應該係一個好開始

我220k股票，10kcash做生活費，岩岩grad，開學讀master

95
$35k
資產計計埋埋75萬至80萬左右

92
23k
無樓無股票
資產20萬左右

咁靠咩先?

98
15.5k
110k

96 方年廿九

civil contractor?

98fg 32k 銀行4千蚊
好唔想返工呀 屌

非civil Main Con

96
45k
2m係銀行 大部份投資得返黎

如果你係講緊0.72m一年我都信既
但係如果60k未計b仔係做MC builder 我唔信囉

你應該話consultant先無呢d價
MC d價可以好海鮮
我下面既Site Agent 無牌都講緊4尾近50k

15.5k你仲唔係audit嘅朋友？

唔講啦 早啲抖 聽日努力返工
戶口得四百

code9
27k
銀行得50k

番咩

92
搵20k
死慳死抵連投資暫時資產700k
前幾年投資失利輸左100k

96
早2個月裸辭 而家失業廢青
Cash 有300k 但得50k係自己儲落
其他係屋企人幫我儲 得個睇字 唔用得
另外自住緊層樓係我名
暫時每日炒股渡日+搵緊工

教書
好想中六合彩

96月入稅後大約40k
總資產1M

當然冇100k咁多
但做sales 10年做店長都有30k
又真係未過30歲

95 22k
銀行得230k
好想轉行

93
月入50K
戶口56萬
濕鳩餐廳經理

Fg ar ching

97
32k

我都想做銀行你翻緊咩？

28k 濕鳩專業人士
戶口淨值200k

啱呀

22 做左一年ft 月入14k 輸左十幾萬 啲錢係中學後開始草 賭左大半年波馬輸撚哂 好撚心痛 但太好勝 又鐘意賭 唔賭真係唯一出路 好想重新黎過 想轉行 做緊餐飲 呢個時勢可以轉咩工增值自己收入又唔差又有前景 有冇巴打可以分享下點樣去搵到多啲錢 搵到錢我幾努力去捱都得 唔想再哂時間

95 年薪550k
850k Asset

02資產負債3蚊
借咗同學錢搭車唔記得還

巴打你返緊咩
你d同學（唔撈金果埋）係返咩

教第一年就32k

餐廳經理都50k?

Same...
但我細過你 輸得仲多過你
想死

老師30K接近係底薪 其實做老師真係屈左機

我都想做幼稚園老師
日日撚啲妹妹

幼稚園因為無政府scale
唔過20K好正常
又無pt跳 晉升唔明確
分分鐘衰過其他私人工
中小學玩撚哂

請唔請兒子?

真係唔賭已經贏左 但衰好勝 明知自己唔係有賭運又唔係好彩 買啲波同馬買得細就贏買大就輸 燈到on9
巴打又做緊咩工 輸左幾多錢

係 聽聞有啲幼教老師都唔過20k
但有朋友做3年就26k
我諗都係睇學校

中小學老師黎講
合約都係任佢開 有啲15 16k 半職老師 但返到full time咁

應該話中小學既老屎忽玩撚哂 準時收工 人工又高

其實唔賭野 應該可以慳返好多錢

自己又搵得唔多 追求既野同鐘意既野又極高消費 真係要轉工 唔想再哂時間 22歲就迷失哂自己咁真係唔得 唉

得15,16k但又要做老師野
其實咪仲衰過TA，咁接依份工既人做爛市姐

相反地我見過有人係收3XK但TA
係因為校長睇得起佢 (首先佢係HKU)
之後正式做老師

際遇都好緊要
但如果正常Path既話，學位老師pt 17以上真係贏哂護士同大部分行業

26總資產應該300k左右
坐撚左一半係垃圾港股度

FG左一年鬆D
打兩份工 未扣MPF 16K左右
流動資產 >100K

93年 月入大約21k左右 1.3m
但身家其實大部分靠炒股得返黎

資產唔夠100k 可以做啲咩投資

靠daddy

靠投胎

我無見過一個site agent係細過30歲 講緊一take pass🤫

師兄可能搞錯少少
我話我下面個個係site agent 個人工都拎緊呢d數
唔係話我係個個site agent...
其實咩人咩case都有
30歲左右contractor side岀身
拎hkis hkicm等等我自己都識幾個

92 月入45k
積蓄得13萬左右
仲有5萬蚊股票
買左好多保險
出左黎自己住真係儲唔到幾多....

供緊樓？

92 7.5K一個月 總資產50K

收入唔穩定地高??
做兒子好過打工

98 今年FG
返左一個月工 20k
總資產得以前pt剩低既20k

95 28k 7xxk

冇啦 哪兒來的首期
本身公屋撚 零父幹仲要養家
係屋企太撚遠頂唔順所以唯有出黎市區租個濕鳩湯房

負資產

你99有30個可以輸已經勁啦

97 23k
買左居屋
銀行得返一千
股票六萬

屌 一撚樣
而家等有機會返家鄉/蝕少D就即賣
擺左幾年係度完全冇撚郁過咁
拎去買Apple FB 果D好撚過

Chem related
你想轉銀行既咩

98fg 完全搵唔到工 仲有10k頂住